木村光希派軍糧，ig貼比堅尼相，睇完好似做gay test 咁

最尾個張好似key咗佢老豆個樣咁

不了

唔知係咪因為知佢老竇乜水，認住覺得佢同佢老竇好似樣，
都覺得佢好似男人。

佢好似比黃心穎更有蔡一智個種感覺

真係靚嘅講真

不管你是男的還是女的都可以
因為你很可愛 .jpg

唔係佢老豆嘅話 呢啲樣點紅得起
可能我唔識貨

佢老母好好多

好靚喎

係靚但會諗起佢老豆

成日好驚j 錯佢老豆

唔敢落手

同時都好撚似老母

佢老竇仲好j

佢老豆呢, 呃我唔到